\section{Zahlensysteme}

\begin{itemize}
    \item Konvertieren von Hex zu Binary ist einfach: Jedes Hex-Zeichen
    entspricht 4 Binary-Zeichen.
    \item TODO konvertieren von Hex/Bin zu Dezimal und umgekehrt (ink. Nachkommastellen).
\end{itemize}